回應熱門個［示威者永遠不首先用武力］的po

開po的果位巴打，我唔知你諗咩。但你知唔知有啲野講左就要負責任。你知唔知你係同緊用火魔法的手足割席？？

如果你要做好國際形象，根本冇必要講咩唔會首先使用武力。大佬呀，依家贏咗就係運動，輸咗就係暴動啊！

你要示威者的形象好只需要講返事實就得，例如示威者從來冇破壞商店等等，同埋可以貶低對方。

但你依家所做的係道德綁架緊我地，我地本來就處於劣勢，你咁樣做只會令我地雪上加霜！

記住！要贏就要和理為盾，勇武為劍！你想做好國際形象就要煲大我地的光輝事蹟，同時絕口不提我地的魔法！講多錯多！你地自己好好諗清楚

我諗嗰個post講緊對付藍絲白衫

我都知，只係有啲野係不成文的規定，冇必要講出來。我哋革命唔係為咗外國人而係為咗香港本身。所以文宣繼續做，但唔需要太理會負面評論。